其實我只係想同你分享生活中既瑣碎事

我知道我係講左啲令你誤會既說話
但我已經係之後即刻解釋
可唔可以聽我解釋
可唔可以唔好成日唔理我
我知道你好唔開心好嬲
但我等你覆我真係等得好辛苦
點解連解釋既機會都唔比我

你打完機 嬲完
可唔可以覆下我

比小小時間佢
感覺你逼到佢了

時間要比幾多
我知佢嬲每次都會衝去打機
okay fine 比啲時間佢下左火先
幾個鐘之後再搵佢
結果覆我單emoji
再覆一句又失蹤
我知佢嬲 但經常都係咁
我連氹番佢既機會都無啊

成個女人咁
講晒你要講既野之後，佢覆就覆，唔覆就算啦，無謂搞到自己咁cheap

又岩既

真絲啊

起碼你嗰個都會覆下emoji
我男朋友一嬲我 一直已讀不回我
唉好唔鍾意人玩失蹤 有咩唔啱咪攤出黎傾到啱
又唔聽我電話 又話唔得閒傾 氹都無得氹

你睇我好啫
之前佢都係已讀不回我
我講左好多次唔中意
宜家直接不讀

因為咁太chur佢 尋日已分手

想比人chur下都無

唔鐘意就要就你？你邊位呀

佢宜家應該覺得我好煩
我都係想搵個機會氹下你姐
都係想佢返工忙嗰陣可以講一句忙緊
成日online完又唔覆我 我攤出黎講

佢同我講 真係解釋到好厭 我返工覆唔到你接受唔到都無辦法

我即刻認低威成個死狗咁去氹佢
佢又唔肯應我機